一位熟悉彭斯準備工作的人士表示，幾場與辯論有關的會議定於週四舉行。 前威斯康辛州州長斯科特·沃克正在和彭斯一起準備辯論，知情人士說羅伯特·科斯塔2020年9月17日《華盛頓郵報》 
 顯然，麥當勞想要方便顧客，特別是在疫情期間，很多麥當勞員工可能已經熟悉特拉維斯·斯科特了。 麥當勞教員工特拉維斯·斯科特口頭語，因為TikTok的趨勢Jaya Saxena, 2020年9月17日 
 這位知情人士說，畢爾巴鄂銀行、德國商業銀行、匯豐控股、荷蘭國際集團和法國興業銀行正在為這筆交易做準備。 大眾是最新一家利用火熱的綠色債券市場為其電動汽車雄心融資的汽車製造商 
 兩名國會助手和另一名知情官員證實了拜登與民主黨參議員的會面，這是由Politico網站首先報道的。 特朗普在市政廳表示，他不會在大流行問題上做任何不同的事情 
 據一位不願透露姓名的知情人士透露，雲數據軟件製造商雪花公司(Snowflake)將首次公開發行的發行價定為每股120美元，高於市場指導價區間。 雪花的IPO變得更加熱鬧了，2020年9月15日，Verne Kopytoff 
 拉洛說，他向海關和海關執法局的工作人員報告了綁架事件，一名熟悉案情的前聯邦特工證實了這一點。 一個線人，一個失蹤的美國人，和華雷斯的死亡之屋:大衛·卡斯特羅12年的懸案內幕|比爾·康羅伊|月6日|每日野獸 
 這是他自1975年以來遠離外界後為數不多的熟悉的事情之一。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 當《唐頓莊園》(Downton Abbey)週日晚迴歸時，它的時尚粉絲們將會看到熟悉的一幕。 《唐頓莊園》的時尚真正意味著什麼|Katie Baker | 2015年1月2日|DAILY BEAST 
 在俱樂部氣氛中，有一種heimishe(意第緒語，意為熟悉的老派)的特質。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 除了淫穢之外，The Ball還為Tao、Lavo、The Park和Dream Hotel等時尚場所增添了一種熟悉的樸實。 單身猶太人最瘋狂的約會之夜，在那裡，槲寄生被丟棄|Emily Shire | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 幾位在悲劇發生時熟悉事實的拓荒者也在場。 在蘇族中|R。 j .整版 
 他個子很高，身材很熟悉，火光在他金黃色的短捲髮上搖曳。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 他往旁邊瞥了一眼，看見一張非常漂亮的黑臉，看上去有些面熟。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 難道這就是那個度過童年時光的安全的老房子嗎?在那裡，到處都是友好而熟悉的面孔。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 一個3歲零9個月大的小男孩從他的護士那裡聽到了熟悉的命令:“過來!” 兒童之路|詹姆斯·薩利